中国官媒認了：三峽大壩「位移、滲流、變形」

中國長江流域近期洪災不斷，三峽大壩潰堤疑慮也再度引起外界關注。長江今年第2號洪水於7月17日在長江上游形成，三峽水庫入庫流量已達到今年的入汛以來的最高值。中國官媒罕見承認，三峽大壩發生位移、變形！

即係就冧

天然現象黎大家唔洗驚

咁就換M巾啦

信黨！不怕！

政府承認即係冇事

認姐係應該90%以上無力回天既情度

之前唔係話識變形係設計咩

冧你個頭呀
大霸固若金湯

咁多水喺到 係有事就即刻冧咗啦 仲有得慢慢變形咩

三峽樞紐運行部門監測記錄顯示，大壩位移、滲流、變形等主要參數均在正常范圍內，大壩擋水建築物各項安全指標穩定。

睇台灣報大陸新聞請保持兩秒安全距離

信黨信國家
變形大壩新科技嚟 超英趕美

痴線喇
我国工程固若金湯，邊有可能有問題

唔係變形金剛咩

無可能既

愈多水就愈多電 重唔搵到笑

匪菜有草食有奶茶飲都唔知足

唔係話within design limit咩？

好安全，點會有事

Fake news

禾國基建沒事

其實右邊變形個位應該Google map合成個陣個algo計錯數姐
依家再去Google map search三峽大壩見到係直

有国安法保障㗎嘛
邊有可能冧喎
大家集氣
為三峽大壩點燈
💡💡💡💡💡💡💡💡💡

唔撚會有事阿

冇事嘅

驚閪咩屌你老母，點會冧呀

仆得街

提左你地架啦

係囉 3峽大霸唔會違反國安法嘅

佢認得即係隨時崩塌埋
知道呃唔到人

假新聞
公安快啲拉人

不要怪三峽,, 她盡力了

相信黨！沒事兒！

相信政府

大壩固若金湯
點會有事啊
唔好散播rumors

矛可能冧
相信政府 相信黨 無事兒

N年N月N日 ----- 三峽已完成歷史任務

位移變形只係為左應對洪水嘅設計
一切都係計劃之中
信政府無事

沒事兒

有彈性係正常

但係佢地肯認既話 應該幾大獲

Up乜9

我地國家咁強大
點都唔會出事啦

固若金湯

沒事兒沒事兒

石屎有彈性

盡力了

堅信政府！堅信黨！

你都弱智
擺撚到明準備撚狗
佢有信心唔撚冧先會放風話就出事咁
之後咪有得笑柒同屌尻D人唔信政府

拉 fake news

假新手

以前北京奧運唔係有技術射啲野上天，確保好天氣架咩，做乜唔用

支共特色人口清洗

相信党

塌左又點

假新闻
大坝固若金汤，请不要造谣！

中國咁強大點會有事

唔係狗官成撚日講嘅
不走樣不變形咩?

但宜家係佢自己講變型啵

只係石屎既彈性導致變形

你就冧,大壩點會有事,唔好信假新聞

FAKE NEWS

中國肯認 姐係代表玩撚完先會講出口

快啲冧啦

你識條春，變形金剛黎架

邊度有事
不要FF

記我上次聽到話起撚左60幾座堤壩
假如佢起既方式係引水去其他地方
咁應該係將水係呢20年引去印度果邊
會唔會係咁 當然佢只要完成60幾座再儲水發電
會唔會上次印度乾晒河就係原本或者有部份都CUT左佢水

變形金湯

爆撚左先講啦
講到冇哂興奮

位移後或會更堅固

都冇事
係又認唔係又認你識唔識架

跟我講一次
一定無事

相信祖國，三峽大壩可擋萬年一遇洪水

石堅認錯

慢慢變形，變到咁上下出現裂縫，即爆

位移不能算移位......變形！......工程師的事，能算變麼？接連便是難懂的話，什麼「滲流」，什麼「者乎」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

冇事！
信政府，唔怕！

三峽又撚狗
肯定唔會爆

請大家唔好再怪責三峽大壩啦

仲好直喔
咪玩啦

可防可控 唔怕

越泡越硬 唔驚

Google map算法有錯自搞到咁
同埋專家都話係自然現象
一撚定無事

你都戇鳩，祖國咁強大一定唔會有事！

話你on9怕你嬲事
有黨我怕條撚呀

信黨 無事， 官媒違反惡黨法，

transformer

假既

elastic deformation之後先到plastic deformation 之後先會yield

想睇官媒承認嗰篇報導

用夜用裝

其實好恐怖

浪奔 浪流 萬里滔滔江水永不休

人類史二十萬年,
工程學史5000年,
中國人竟然可以見證到萬年一遇既洪水,
我國太厲害了!

同中共政權一樣

幫拉
華語媒體/Twitter啲Fake news

可以開拍中國版變型金剛啦

唔一定係同樣既變形者

GOOGLE MAP個D 扭到好似條膠咁

紙錢價格急升

佢認真係收得皮....

點會有事

冇事既， 變形位移係當初設計個陣已經及早預計好，唔好自己嚇自己

相信中國基建是最好的

報導中承認，三峽樞紐運行部門監測記錄顯示，三峽大壩發生「位移、滲流、變形等」。
但報導沒有給出具體的位移、滲流、變形的數據，而是籠統稱「在正常範圍內」，強調「大壩擋水建築物各項安全指標穩定」

你有冇睇內文 結果都係冇人知變成點wor 其實個官媒講完等如冇講

維尼5月已做野喎

冧你老母

鏡頭問題啫，唔怕！

冇丫

4t[url][url][url]槐[/url][/url][/url]，3咑

冇影響
沒事兒

推香港獨立 唯一出路

三峽是任何形狀

冇事=有事
有事=大件事

真係頂唔住

三峽冇可能有事

今次gg了

Up乜9呀 on9仔

沒事兒

中共可再戰多百年

没事儿

彈性位移
沒事
一定唔會有事

講左成個月 崩得未

冇呀，邊有呀？

Btw 164.1

可防可控

冇事既,信政府,唔怕

講左咁耐都無事

黨無報比你聽，你點知無事？

【民間清算師請求成就解鎖】
民間清算師團隊有一個願望，手足可以用民間智慧(連登、Whatsapp、IG？)極速幫我哋達到嗎？🖐️☝️💪 人夠多清算項目先更有效果！

“民間清算師 FB page 想要有80000人清算港共所有仆街”

ps返張衛星圖 就無事啦..

tw news

垃圾文
最重要都無引述過官媒點樣承認, 淨係識引述水位同出入數據

我係唔會信嚟啲報導，大壩一定無事，信黨

唔係唔想三峽爆
但係篇報導真係好低質 完全冇說服力

冧乜鳩 我相信国家一定會保護到長江下游嘅人民

信政府 吾驚

位移？？
形變
閪屌

中共翻譯機：無事即有事，有事即大件事

google map影落地不嬲有變形
拉

不造謠，不信謠，不傳謠

還欠一個地震

政府話無事，即係有事發生
政府話有d問題，即係好撚大鑊

支那新設計

無事 相信黨

on能狗人地全國練緊水軍
呀識就唔好亂講,戰術團練緊航母
唔通陸地練?

無事！有黨呀你班支那狗

中國政府話冇事月 啫係有事
話有事係出大事
話大件事你準備定身後事

又要出回血劍

冇呀
都冇水災！
又造謠！

三峽大壩固若金湯

Fake news la

有政府 唔驚

即係無事

我屋企個浴缸滿到瀉都唔會爆啦 國家級大壩點會有問題